俄媒：中國至少106人感染炭疽病 俄羅斯加強邊境監控

繼中國遼寧爆發非洲豬瘟、黑龍江爆發疑似羊炭疽後，與黑龍江省接壤的內蒙古自治區再次爆發了牛炭疽疫情，並已導致當地居民感染。
官媒新華社早在8月14日的報導中就證實了疫情的爆發，並透露說，截至14日17時，發病牛54頭，死亡29頭，死亡牛全部進行焚燒深埋無害化處理；疾控部門排查確定人感染20例，臨床診斷為皮膚炭疽。
但據海外中文媒體報導，實際數字可能不止這些。
俄羅斯衛生防疫部門已經在8月21日發出旅行警告，向俄民眾通報了中國境內北方地區近期的疫情，並建議俄羅斯公民在前往中國旅行的行程時，注意該情況。
俄羅斯「比羅比詹新聞網」在21日報導說，從2018年年初至今，在內蒙古和黑龍江共有至少106人感染炭疽病被登記接受救治，但中國政府並未宣布疫情警報。
俄羅斯遠東猶太自治區獸醫及防疫部門負責人賈麗娜•德尤巴女士透露，雖然俄羅斯現在並沒有從中國進口活的牲畜，但對於從中國進口的生、熟肉製品已經開始進行最嚴格的防疫檢查，俄羅斯獸醫、防疫和海關等多個部門進行了聯合行動，針對包括飼料在內的從中國進口的所有相關商品進行特別檢查，防止疫情從中國流入俄羅斯。

呢單係8月嘅新聞嚟 嗰陣就106人 噉而家到底有幾多人 傳到去邊

成個支那冇肉食得,唔緊要仲有草食得

素食撚嘅天下

Link?

唔怪得之前會話中國人可以食一年草啦

焚燒深埋無害化處理
全部物種都BBQ得

食樹皮

隔離個蘋果廣告好似先話八月8個嫁和
仆街到底支那有咩係可信

生化危機

解決人口問題
中共win

順便搬撚埋班環保撚上去，同班素食撚係強國建造更美好社會

而家未傳開，但等下個月春運開始就………

贏到開巷

"焚燒深埋無害化處理"
乜撚野中文黎

嗰個係羊炭疽
呢個係牛炭疽

入到香港就大鑊
會人傳人

自膠
牛炭疽係咪人傳人

真係屌上面支那做乜鳩
又豬又牛又羊
屌最撚驚鳩班傻鳩去大陸飲飲食食之後帶黎香港

新十災
但凡啲生化嘢都關俄羅斯事

仆街又準備好似沙士咁再次送大禮

牛羊豬都死清光 支拿人真係好撚野

好似仲有單H7N4

真係好奇怪
點解全部都係東北出現先

好有陰謀feel

越來越覺得係有人刻意製造出來

俄支攬炒

貿易戰唔夠刺激
打生化戰

古時有天災人禍就會滅國

食草先易中炭疽

香港d豬牛羊好多都係大陸運落嚟

喂 好撚驚喎真係

牛都唔食得

唔怪得王岐山話 叫人食草食一年, 可能佢一早已經知好大鑊

支那又送大禮！

普京

當年日本731部隊咪就係駐紮東北

我覺得嗰邊可能整緊生化武器 但唔小心洩漏咗出嚟

全部都係蒙古 俄佬邊境
係唔係俄佬做

會唔會借刀呢

2003就sars, 唔通2018

一定會。放心。

好似死亡率好高，生化武器黎

“嗟爾明朝 氣數已盡”
共朝